男仔會唔會中意有錢過自己既女仔

幫個女仔fd問
佢係有錢女黎 中意左個男仔
但以我所知個男仔就住私樓
但我個fd住豪宅 有2個工人
佢話有日成堆人一齊傾計
就比人問住邊之後知道左 因為佢不嬲唔想人知佢家境嗰啲

問題來了
佢話個男仔會flirt佢 有暗示過中意佢
但自從嗰日傾完計 話個男仔就成個星期都冇再理佢
我就覺得唔大差距 應該冇乜問題

想問各位巴絲會唔會因為咁而放棄追個女仔

咁撚多計算嘅？

正常都會嘅
家境差咁遠，你有信心行落去？定玩玩下？

過到老豆老母果關先算啦

個男仔私樓都好啲

要睇女方父母係咩人 如果係要求門當戶對果啲真係咪開始 現實就係咁 好難有結果

當然 兩個都玩玩下就別說

咁樣講住公屋嘅男仔應該無資格鍾意住居屋/私樓/村屋/豪宅嘅女仔

我就覺得女仔同屋企人唔介意就冇所謂
同埋我個fd屋企同佢都係開通
所以想知其他巴打會唔會因為呢個原因就算數

鍾意咪得
女仔都唔介意

食軟飯唔好咩？

李 嘉 誠 18 歲 孫 女 馬 場 曝 光

拍拖得 但結婚就不了

鍾意唔代表可以係埋一齊

而家先知？

獨生女？

就咁睇 唔會

有骨氣應該唔會鐘意

睇女仔自己本身會唔會受唔住外界評論，一個屌唔住就唔洗諗點樣發展

利申，公屋仔，ex 住半山有司機車出車入

幾多歲

有一個弟弟一個妹妹

巴打都係因為咁散？

20

住公屋唔應該拍拖/搵返公屋妹，人地私樓老豆老母一定唔想自己個寶貝女由私樓搬去公屋同成棚人迫

我諗都算係，不過其實都預知大家行唔到落去，都膽粗粗中個頭落去

不過同佢一齊都令我開好大眼界，一嚟大約知道有錢人生活嘅pattern ，二嚟深刻感受到 人嘅距離係可以幾咁遠

條女死左有錢分y not

到你大d就會遇到好多人為錢埋你身